有無人唔係gay 但係成日想開gay post

想開post狙擊d垃圾4gay lo lo

誰輕輕叫喚我

4gay佬
好噁心🤮

因為你真gay

==我絲點gqy牙

又啱，扮女人同gaylo都唔同

==4gay lo樹枝少年

同埋我真巴 無扮女人+gay lo

樓主比gay佬搶左條仔？

==